［巴絲都問] 除左搵錢，男人要識啲咩？

錶？車？酒？飲飲食食？

同埋點解？

識講笑

利申：紅巴

攞黎媾女 ？

Lm

唔鍾意男人玩車玩錶識食
淨係覺得識飲酒既男人好吸引

點解吸引

Btw點為止識酒

識返多d日常生活既基本常識 / 人情世故

試過有fd倒瀉水 攞抹手紙去抹(枱面明明有卷廁紙)
抹手紙唔係咁吸水 攞廁紙/抹布去抹應該算係常識

又試過同fd一齊去茶記食飯 埋單時佢攞左幾個五毫子出黎俾收銀 我心諗依家邊有餐廳想收毫子
毫子留返去超市買野先用唔得咩

比錢

扯

茶餐廳俾毫子都唔得

五毫子唔算咩問題

佢2個常識都係為屌而屌

唔係為女
姐係可以舒緩/帶動下氣氛呀嘛
當然李力持嗰種可以行撚開先

唔知淨係覺得男人飲酒好性感
唔洗話識咩年份 邊到出產嗰啲
淨係識邊種打邊種就夠 同埋要飲得

好閒咋喎呢兩件事
你話倒瀉水都唔識幫手抹同俾一毫兩毫就話唔識人情世故姐
唔係用卷紙同俾五毫都唔得?

做你朋友真係慘 咁小野都要比你記住

要有學識

搵錢好多男人都未掂啦，仲學人講其他？

我諗我明巴打講咩，佢唔係真係想講一d 作男人應有嘅常識，而係佢做每件事之前，識唔識得為人或者為自己諗遠一步，的確好多人處事係純粹解決眼前問題，唔會諗下咁樣做係咪最好

毫子係幾時用都得，但用係巴士郵票上面，係咪會好過用係本身個茶餐都係整數的情況上面？顧已及人，人地個所有餐都係整數，你畀毫子人咪擺明要人荃難做

同幫跟你尾的人推一推門一樣，唔係d 咩常識，但就可以睇到無平時做野有冇諗遠一步，有冇顧已及人

毫子方面係留翻搭車好啲既

不過我又覺得問題不大

咁又係

之前有諗過背定啲笑話講俾其他人聽

不過知道冇人聽我講之後就放棄左

咁又唔太難，我有班朋友都做得到

有啲人同我講過唔一定學歴高，但要知性

呢個世界又唔係淨係得錢既

明白，你講得啱